有冇人覺得男仔留鬍鬚好型

想奶

女人留先型

上面叫胡

下面叫須？

毒撚留你覺得型唔型

型

有腮so就型到爆
肥仔除外

我都覺好型，但係啲人成日話污糟

你個人污糟姐

有冇人覺得靚仔留鬍鬚好型

人地留咪型 你留咪污糟

一啲啲啦， 成個o靚仔樣嗰啲就算把啦
好似小朋友扮大人咁

明明就唔污糟，啲人少少就話，又唔見頭髮污糟

洋鬼子留先型姐

Mcm 😍😍😍

點先可以生咁多 好想留

咪又係睇樣先，八兩金留你覺得型唔型先？

僅限於洋人